原來班大媽出晒去中環

幾時嚟個光復香港18區

Source: 踢走色情大媽歌舞搵食團

好嘔心阿

一個摩天輪好地地，旁邊仲係中環地段，仆街俾班垃圾搞到